有無人iPhone 8 Plus update完影相focus唔到?

Update左ios 11.2之後影相完全focus唔到遠野，外國forum都有人講話係software問題，大家有無中招？

Reset all 設定成新iphone便ok, 因為11.2把你的備份破壞了